7年前的欣宜，你會唔會溝佢？

屌得過
諗起之後要係咁買美極就不了

聽到欣宜2個字已經鳩縮

暫時忘記以往嘅印象

不了，太樣衰

肥, 又點jack.gif

唔準話佢肥
佢呢啲係有波有身材

格衰